發夢見到自己被女友拎刀插死左，有咩啟示

無偷食

rip

心虛

您要殺左佢先

唔係事實同夢境相反咩

擺返件事去發佢脾氣
先下手為強

。。。